有冇人玩緊 數碼寶貝：靈魂獵手2?

台灣代理，好似出左冇記耐

幾

大陸拼音

推

本身想玩
不過一有vip就冇mood

S12 ser v8 新手唔識玩

有冇巴打玩緊11服

其實隻game都唔係咁差
點解冇人玩

聽講1 無啦啦汁左粒
搞到d人唔敢玩